拜登真係一場似樣既集會都冇？

睇下川普幾多人

拜登一到店，所有喝酒的人便都看着他笑，有的叫道，「拜登，你又被中國統戰了！」他不回答，對櫃裏說，「 要烏克蘭burisuma 公司股票！10%係我，20%畀我個仔，請埋何志平做幫手！」便排出一個摩根大通投資銀行帳戶號碼。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又藉副總統職能通烏通中了！」拜登睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空汚人清白……」「什麼清白？我前天親眼聽見你威脅烏克蘭總理若不給你兒子職位，便取消援助貸款！」 拜登便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「 通烏通共沒有犯叛國罪…… 通烏通共！…… 促進國際經濟流通的事， 能算是叛國嗎？」接連便是難懂的話，什麼「 they are not bad folks」，什麼「 engagement policy will continue」之類，引得衆人都鬨笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

拜登喝過半罐王老吉，漲紅的臉色漸漸復了原，旁人便又問道，「 拜登，你當眞瞭解中共麼？」 拜登看着問他的人，顯出不屑置辯的神氣。他們便接着說道，「你兒子亨特怎麽連一個兩歲的女嬰兒都要搞？」拜登立刻顯出頹唐不安模樣，臉上籠上了一層灰色，嘴裏說些話；這回可是「人類公敵特朗普的陰謀論假消息」「境外俄羅斯勢力操控選舉」之類，一些不懂了。在這時候，衆人也都鬨笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

在這些時候，我可以附和着笑，掌櫃是決不責備的。而且掌櫃見了拜登，也每每這樣問他，引人發笑。拜登自己知道不能和他們談天，便只好向孩子說話。有一回對我說道，「你學過習近平外交 思想嗎？」我略略點一點頭。他說，「學過，……我便考你一考， 我和亨特兒子去中國一趟去了摩根大通開了一個15億的投資基金，去了華信能源收了一千萬元的顧問費，去了習大大的家，請問我賺了多少錢？」我想，討飯一樣的人，也配考我麼？便回過臉去，不再理會。 拜登等了許久，很懇切的說道，「不知道罷？……我教給你，記着！這些事跡應該記着。將來進美國民主黨和中國共產黨的時候要用。」我暗想我和這兩黨的等級還很遠呢，又好笑，又不耐煩，嬾嬾的答他道，「誰要你教，不就是465億台幣麽？」拜登顯出極高興的樣子，將兩個指頭的長指甲敲着櫃臺，點頭說，「對呀對呀！……薩格爾王的偉大史詩，你知道麼？」我愈不耐煩了，努着嘴走遠。拜登剛用指甲蘸了酒，想在櫃上寫字，見我毫不熱心，便又歎一口氣，顯出極惋惜的樣子。

有一天，大約是中秋前的兩三天，掌櫃正在慢慢的結賬，取下粉板，忽然說，「拜登長久沒有來了。還欠十九個錢呢！」我纔也覺得他的確長久沒有來了。一個喝酒的人說道，「他怎麼會來？……他被特朗普叔叔拉進監倉了 。」掌櫃說「哦！」「他總仍舊是掛念人民幣和中國妹妹。這一回，是自己發昏， 把重要的電腦證據給川粉了。美帝的東西，可以打得嘴炮的麼？」「後來怎麼樣？」「怎麼樣？先是在參議院出席了聽證會， 聽證會完了，他的兒子便被拘捕了，再凍結了美國的資產。」「後來呢？」「後來 陝西延安的幼幼別墅被抵押了。」「抵押了怎樣呢？」「怎樣？……誰曉得？被江派搞掂了。」掌櫃也不再問，仍然慢慢的算他的賬。

自此以後，又長久沒有看見拜登。到了年關，掌櫃取下粉板說，「拜登還欠十九個幼幼呢！」到第二年的端午，又說「拜登還欠十九個幼幼呢！」到中秋可是沒有說，再到年關也沒有看見他。

我到現在終於沒有見——大約拜登的確住在老人院了。//

都係王毅版好笑啲

促進國際經濟流通的事， 能算是叛國嗎？」接連便是難懂的話，什麼「 they are not bad folks」，什麼「 engagement policy will continue」之類，引得衆人都鬨笑起來

呢段笑到我傻

其實我覺得係兩邊個宣傳手法唔同 拜登靠媒體 名人 民主黨本身就因為肺炎取消左好多活動 / trump就靠rally

我都覺

一定唔係囉

我覺得係拜登驚魚皮，唔敢開造勢大會